(幫手大力推)有冇文宣可以幫手整poster集氣去太子獻花

太子站3名紅色傷者至今仍然下落不明
琴日又有所謂黑警家屬同太子站職員嘅流出
咁啱依兩日又幾宗離奇死亡
唔排除港共將三名市民被自殺

目標集氣幾千人獻花將鮮花鋪滿太子站
唔洗fc先做
目的係引起全港市民關注
生要見人 死要見屍
用輿論壓力幫手fc

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

自推2

自推3